美國參眾兩院全票通過《外國公司問責法案》 中概股「集體退市」焦慮加劇

美國眾議院本周三（12月2日）全票通過《外國公司問責法案》（The Holding Foreign Companies Accountable Act），該法案要求在美國交易所掛牌上市的外國公司，必須遵守美國的審計標凖，否則將面臨退市。

沽呀

又話China joe上台會放生支那既

全票通過

驚西喎 說好的入關呢

嘩....即係要用返美國審計個標準先可以入美國市場?

靈車三傻

而且要證明董事局非黨員控制

資金鏈正式斷裂

咁即係唔使係上市....

所以咪趁佢上台前拿拿聽通過咗先

都未撚上任

問題係China Joe就算真係上到台都係一個半月後既事

港交所發達啦

《國安法》「威力初顯」

琴日price in咗了
今晚千升

仲有三年

三年non inspection year
唔同意思

講左4，5日啦有冇遲啲

全票通過

沒有
沒有
沒有

仲升緊

2號通過 今日4號

"香港歡迎您"